Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 440 大派貨日

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

有冇人成功試過同一日子派貨但時間未輪到都攞到貨？

47越睇越靚

留名

Hot toy屎又退步
之前隻屈曲手臂個個都like
今次竟然無

Thanos 1千訂？

唔係退步
係玩野

1000訂啵

係

佢之前隻屈手係左手，今次係右手
咪懶得再整過一隻屈手囉
反正今次已經咁多配件，又有刀又有雙頭雕

係連登放野，高過原價=炒狗

真

聽日出去逼THANOS

愛你

20/F人影都冇

Lm

CM個波硬既

屎忽同波都係硬既

樓豬想同牙原爭女嗎

是

想洗可樂澡嗎?

Th班友係咪轉左去排廁紙？

見20樓今日咁靜就知去哂做屈臣氏萬寧百佳惠康會員啦

CM反而有啲驚喜,個樣整得幾好

可樂抽乾了

下星期出drax+mantis啦好冇

經期隊長木嘴樣真係好一般，微笑靚好多

快出ok？

連埋戰損齊石紅手套

上面好還原

hot toys po終於有翻生氣

9成似都有

依家姐過幾日難講啦 大陸個邊都唔知開工未

又真係做得幾似
頭雕同真人兩個都咁樣衰

屌。。。訂撚左thanos EG 1.0 好撚灰呀

又派新野又出bd thanos先推得半個post

Btw有冇人鐘意完整刀多過爛刀？

牙原is coming

夫目前犯

仲要用牙原最僧既iron gg料 唔知佢今次要收幾多個body

我牙原唔會收同一個body twice

笑死官方啲味精圖都係長短腳
點搞呀侯活

有，戰損配完整刀同正常樣就perfect池

最慘佢隻腳唔接地，做左分件都搞成咁 定係又想第二水先黎改

巴打你未插實
你扭入少少 2條衝擊波都幾穩架

個屎忽真係還原返佢本人咁扁平

戰損照跟完整刀，爛刀跟eg sw仲perfect池

條友又出現啦

真人好靚

連登係brie就反架la

我好撚憎條方面八婆
只係為齊隊

我好中意

又係呢條死肥仔，又出現番

「加名錢你出？」都講得出口
真心敬佩呢班人嘅勇氣

尾數佢出埋

睇到都覺得陰公豬

幫手拎埋再送上屋企

好耐無留言，刷下存在感

尋日拎左重未開 多唔多有長短腳問題

有少許

等陣拎完cm 順便去睇hq

戴口罩睇？

原來有長短腳問題? 我果隻無事

好撚勇

宜家換衫狗衝過黎

派Alita未

呢條八婆大媽連個靚字一筆都冇

同意
我係大撚

排到十樓？

下一隻出ok?

近排係官圖出現過果啲都有出 呢隻真係超唔甩

你apex係pc定ps4？

落到地下再屈返上廿樓了

排到出海港城lcd

Cls

Pc

開新野

依個look真係

小丑女

SHAZAM呢屌你老母

放完新年連開兩日野加派貨

點解唔用包膠手呢？？？

因為有紋身

隻shazam幾時先出

個咀

比人屌爆膠屌到怕？

咁都1590真係笑撚左，配件又唔係多，頭雕得一個，好在冇愛

好樣衰

千幾蚊買隻figure都仲望到關節手真係好趕客

邊撚度似

唔包膠手 成隻木偶咁

講真，就咁睇圖好一般下，有少少核突既感覺

隻手

有愛不過應該唔沖

啲頭髮好柒
粉紅同藍色都好淺色都係鍾意佢第一集個造型

變左何超儀咁樣

X2

點解收人1590

頭得一個，又唔洗著燈，隻手又唔係包膠，配件得對鞋，衫仲要得條連身褲

咁都收得出1590

1590真係不了，千幾都話諗諗

哇，本身都有啲期待呢一隻figure，而家睇完圖幾失望下

何超儀大量購入

1590蚊，包膠手都冇對俾人

等下隻SW或者白寡婦啦

仲有大把造型

衰撚過上一隻

仲貴過黑寡婦
平都話送隻比男朋友
見到咁真的不了

啱啱再睇多次啲圖，仲要個頭雕都唔見得上話靚同似

有冇第二個version呀，呢個碌本身都柒柒地

晤包膠 見到哂啲關節位 真係好晤吸引

HQ都係第一集造型最正

出得幾似 HT算整得幾靚
但個造型本身柒 點都救唔到

唔衝住 實唔止一隻嘅

似係肥撚咗 先用呢個look遮住下半身

黑寡婦再出得差真係退坑
出極都唔靚 得civil war同eg個隻正...

有送hottoys既女朋友真好
我訂完要跪地認錯

造型好惡頂

mando同baby yoda去左邊
出完張圖，連開2隻都唔係

有無睇清楚張圖

咁撚假嘅圖都信係唔係藍絲嚟

2022 Q2-Q3出貨

唔好 一齊玩 變窮人

CLS 整隻咁既figure要等兩年後先有得玩

on9，咁都等兩年

sor無貼到圖，係講緊ht依張唔係張垃圾p圖

thanons 係個banner到 唔夠一日就收皮

似係你多少少

dc係食物鏈底層

都係含撚咀HQ最正

無包膠手 即刻低左幾個檔次 無左hottoys個感覺
真。heatoys

出mando未

本來擺多一星期，可惜武漢肺炎

每次出新post就係為左讚calvin kwok 讚到肯改為止

琴日出完marvel 出dc
今日出完dc 出sw?

嚟緊最有機會出嘅新戲已經去到black window？

20樓實物

不了

實物都係好一般

仲要咁樣學人收1590

喉活：出舊屎都大把人爭住要啦，快D黎訂啦

我等左一陣 見佢仲未搞掂就無影

Release date: Approximately Q2 – Q3, 2021

塊面唔夠白

過完呢幾個月仲有命 而有閒錢都會買隻放下
都係舊果隻靚

對我黎講 好過爆膠

agree 見到爆膠就真係趕客啦

其他仲柒

其實個面相都算似 係本身個look唔掂
利申：pass

咁唔怪得專登唔整包膠手，原來咁多人鐘意關節外露手

怪錯喉活了

次次都要襯未爆之前放返出去

可以反映下 以後所有露肉位全部晤洗包膠

百貨應百客 各有好處

上一隻都唔係包膠啦...

包膠手可以上色？真係唔識

本身個造型都差

頭雕又整得唔似

Facebook 見到呢佢look 幾正，未睇戲，可能劇透

應該做到，但可能技術唔成熟，易甩色

如果hottoys d料唔係咁垃圾 咁快爆 就梗係包膠好啦
見到人地d WW 爆到

我會買呢個

Hea Toys

完全0興趣

會唔會好似d印水紙紋身咁甩?

我都係！因為我覺得之前果套都麻麻

全身係咁，等下HT出唔出

連開兩日，唔爭在聽日開埋紅女巫啦

點解一定要俾d咁撚7既褲佢著

同埋套戲應該伏

準備入場睇

小丑女又係율리雕個頭

有Obi-wan做Blask Mask

係衰係頭髮到，所以都要拎去植髮
但個定價係進取左d

隻HQ不差吧 個造型無上一集咁靚 但個頭雕都似
不過定價真係有啲貴 咁鬼少配件都1600

淨訂THANOS
隻HQ不了

反而想佢岀呢個紅黑look

話時話 仲有冇人排緊thanos？

屌佢老母包膠手都慳...

heatoys好撚唔掂咩？

有冇人問下職員係咪有排都唔洗旨意有貨上？

20樓現場 5個人都冇

唉咁拿拿林上去訂完閃了 真係排多都排驚瀨野

我係大撚

又係佢
btw

小丑女不了

意外今日又開訂
真係估佢唔到
突然開得好密呀

放左咁耐假, 陳生要收番d利是錢

有冇必要

條友係咁
係人d放野post到留言
話條支那仔食退燒藥上20樓

邊條支那撚樣 快D死全家

自用好過啦，唔用手套其實完美過bd版

HT始終都係一個熱門大陸狗聚集既地方黎 下午應該一大堆岩岩冒死落車既會湧上黎

係咪得我覺得Thanos靚仔版好過BD？

琴日訂都q2啦,佢q1-q2出貨,一定點都同你講q2

到時真係q1咪好囉
當提早咗幾開心

仲諗住晏d上去訂thanos

隻1:1手套2021Q1都變2020Q1啦

真香原未又係含HT

我諗緊今個星期六去好定係下星期先好去

R.A.P

真愛個FD有病都同佢一齊上去訂

玩得平民單最盡都係相差一兩個月jer 冇所謂啦

好彩冇追3.0之後再收翻把完整刀

係咪一隻手套有石, 另一隻手套冇?

同路人

係，換手掌咁換

睇完 套戲我3/10 我等佢出其他造型算

套戲十分只值3分？

保持dc水準

DCEU正常發輝

咁大鑊

啱啱上去 直入冇人排

不意外

因為我覺得好悶 好多都係trailer睇到 搞到無乜癮咁

black mask正唔正，戲份多唔多

下年上the suicide squad
呢隻都未派到貨

唔正 都算多既

+

?

唔識中文？

上去問jerryh攞form

好記得佢同佢啲同事講話咩：做服務業最憎蠢人同蠢問題

14日後先上去訂

4月2日單表示苦等中

4月20

4月6日單

4月3

突然FF緊侯活會唔會大發慈悲出隻bd ca改返啱套甲同個盾嚟撚鳩我地

侯活: gd idea

跟住用返所謂既新頭

ME

屌, 唔記得禁不推文
我覺得新版似頭雕DLC 多D

小醜女係500定800訂?

我比7/10 片尾同白t look幾正
個劇情係幾無聊

冇人拎手套🤔唔見有人share

7/10係點得出黎

白T +2
片尾 +2

exactly

我就係因為咁所以先easy pass

Thanos首日排到落街去到大酒樓

雖然同85一齊開，但估唔到今日第一日開thanos完全唔洗排，熱潮洗唔洗爭咁遠

公開首日係幾多號？ 定係派呢一日使唔使搞幾個月

公開首日4月2，但而家仲係派緊會員首日3點前
都唔知仲要等幾耐

其實3.0套甲都有d bd feel，只係bd版上身重手d，下半身好似一樣，未睇實物唔知大唔大分別

但講真2.0都冇既話，我都幾想要番個嚴肅頭

屌

所以咪話，派左有冇個半月？ 郁都冇撚郁過，cls，會員首日係3月31？

我真驚4月2號單唔知幾時先有得拎，個日多人到

依加仲話整第二隻 你整多幾隻出黎派好能過啦，咁嘅速度我驚排到下年都未派晒

【全新極像真高質彩妝頭雕．足本打造耀眼的性感工人褲造型 另配Roller鞋替換】

以「小丑女」為首的DC Comics 女性獨立電影 《猛禽暴隊：解瘋小丑女》將於本周四上映，電影由金像影后提名Margot Robbie繼《自殺特攻：超能暴隊》後再度飾演小丑女，講述她與小丑分手後重獲新生，無懼葛咸城黑勢力，決定夥拍一眾女強人保護女孩，助女孩脫離邪惡組織。Hot Toys搶先電影上映，特別揀選了官方宣傳海報中的金色前衛工人褲造型推出1:6比例珍藏人偶，為《猛禽暴隊：解瘋小丑女》人偶系列打頭陣！

即係BOP會出幾隻？

下 原來2/4好多人？早知今朝同個師兄換啦 佢1/4 加我$100

果時同mark 85一齊開 排到出街 好多人一對咁訂

我會等依個造型

片尾意思係credit完左有嘢睇？有伏線去suicide squad/ batman?

如果係唔好劇透住

最多Hq出多幾個造型

新流出果條未採納片段 vision ko亡刃 好過電影好多

應該全部小丑女 其他女都幾難會出

其實戰損thanos都跟唔足戲入面d戰損位
應改既地方又唔改，只係攞舊模求其改下戰損

利申：訂左3.0訂埋4.0

一隻thanos都冇係俾佢個呆樣吸引到去訂

一係black mask

呆樣係唯一攞到分既地方
btw大貨冇改嘅話要自己執過d紅色血漬...

留名等人講話唔係包膠素體

1000

請問20樓多唔多人排?
多人就唔去了

鳩流區永遠搵到野挑剔

唔洗鳩流區 呢到已經有人講啦

有冇人一樣EG Thanos正常版/戰損版雙入
訂左戰損版，聽日去交收埋正常版張單

包膠時間耐左會爆 仲要係你罰企都會自然爆 再加上hq一向無用包膠body 佢唔用我覺得無問題 只不過係個造型唔太吸引 等上圖造型出 遮一遮關節位就ok la

啲血要改返紫紫地

Rey 包膠手又屌唔夠可動

終於拎左cm

Hottoys 啲垃圾包膠
唔屈都可以自己無啦啦爆

有冇link睇下

係，感覺舊戈隻白啲

除左熱潮過左+肺炎影響，應該好多人都想放走正常版先入OR要正常版就算

唔係好明點解比個E起棚牙既頭
不過照訂

真，比個奸笑頭咪幾好

我想雙入 紫薯my favourite

唔多Make sense
錯鄂頭係另轉左隻手套發現無石先出現 但可動手指果隻手係齊石
啪手指無石係啱既 但又無跟你貼果個奸笑頭

真，唔計gog ver，兩套電影3個頭，主角級待遇

明顯係比紅女巫嗰一幕

DO IT ，我都係EG之後鐘意左佢，正常/戰損兩隻都有入

都係，HT肯整多個頭算執到
但如果肯整多個奸笑頭就真係幾乎乜情節都做到

起碼有得威下
正片被偷襲完全程拖後腿

仲要唔比屈起既手，包膠手屈2日就爆啦

又幾正幾仔細

叫哈活出多隻歸隱田園版 包斷頭紋理見骨頭雕

個樣真係幾似

其實係咪預返肺炎完之前都唔會有嘢派

cm咪派左

重製irongg，啪啪！

I mean 上貨

兩者邊有得比較

包膠手同膠衫都拎埋黎講

E牙頭雕換做露齒笑臉就perfect池
對比大d又滿足玩家

不過冇造型手真係搞唔撚掂

我覺得會 佢派得cm 唔差在派埋其他

隻料相近
但係造工方面cm好過iron spider
iron spider抬起手嘅話肩膀d摺痕好誇張
cm肩膀做左d技巧野

另外iron spider係成件過，細節奇差
cm有用複合膠料去增加件衫既details

但係無可否認，cm為左還原套衫既完整性犧牲左可動性

CM係新年前上面大爆煲前上
加上上面依家都未復返工

好彩出肥thor果時就放左3.0，今日再入呢隻

應該有排都唔會有新野派

請問肥雷截左訂未,今日打左幾次都冇人聽

兩盒 thanks

條友買黎做乜撚野

刷cash dollars
或者想刷武漢肺炎

vision係iw既表現真係好柒

覺得唔同料 cm薄好多 摺紋更快回復 gg光面 cm啞面

hottoys 大陸廠生產 你地收左隻野返黎會唔會消毒

Cm拎上手 同iron gg又好似唔同

我都覺啊 一拎上手 已經覺得唔同

cm手感好d 但佢唔係齒輪關節 會回彈 可動低d

Cm你地點擺

2隻 ，thx

可動係低 但手感好好多

900銀，幾抵，係配件少啲

呢隻bd thanos迴響比預期細得多，以為公開訂首日點都會排下，一定唔會好似3.0咁排到落地下，但點知後樓梯排都唔使排下？

係 摸落幾舒服 唉 條腰郁得就好啦

疫情完之前隻thanos係咪都唔會再郁

講真 有3.0單 多數都唔會再收多隻4.0 雖然好似好多人放咁 但成年後先派 好多都玩住3.0等第時再諗要唔要4.0啦
再加上咁既環境 排完條後樓梯 隨時無命等到派貨

Hottoys間廠係邊

其實好擔心ht廠d工人有武肺 之後去包裝隻野

送到我地手上就

全中國都淪陷左

30d got figure賣到同hottoys同價，但質素差一折

CM 新年前上貨，預計包裝時間係咪介乎12月至1月中？

驚出街摸到既野好過啦
隻毒可以物件上生存最多都係幾日
送到落嚟應該都無 反而巴士地鐵電梯個啲

東莞

會唔會派bd thanos個日都未派晒thanos3.0

但都係好撚驚 想幫隻野消毒又怕整到隻野甩色

隔離隻玩具15日，有發燒就送佢去醫院

大家有冇發現有scarlet witch嗰張圖已經Del左

a2同ca3勁到仆街一去到a3竟然弱化到咁

屌，自膠 收返

官網同fb post都仲見到喎

係 我睇漏眼

MCU角色啲能力同設定根本隨情節而隨時改變

其實兩套都唔識用呢個角色
ca3 剩係射爆座塔同TK WM

呢個角色本來就唔係特別討好，佢3.0都唔係話好受歡迎，只不過係食正個熱潮咁解

唔知有無機會復活

就好似16年後見返姑姑既過兒咁

Sam Raimi in Talks to Direct ‘Doctor Strange 2’

鍾意佢body 但頭真係差少少

破左處弱化左好正常

下，已經係ht少有大貨冇走樣既女性頭雕
一眼認得出係邊個先，好難得

無一隻超越到shuri頭雕

日日俾sw夾爆

似同靚嘅都唔係啲靚女角色

hq我覺得都唔差

一來少左炒狗 二來大家唔想出mk

去曬炒口罩

汎合金 破青會流啲咩出黎

空氣炮

wanda vision有答案

Gay test fail

請問包膠手唔屈，會唔會爆膠？

ht出品d垃圾膠係一定爆

一樣咁柒

ching試過唔屈擺係度都爆左？擺左幾耐

型到仆街 寧願俾佢係Wakanda無雙多陣再俾Thanos秒殺好過

其實WW套衫係咩黎
成件射手座黃金聖衣咁

一年隻ww就爆左 平時站屍 夏天長開冷氣

呢幕反殺真係好型 vision唔應該好似iw咁廢

原著都有呢件鷹頭甲

唔知會唔會出合金

唔知會唔會開三連訂呢

sw ，star wars mando或者scarlet witch都得

開隻dx manda比你地

好 就開比你

開個六比佢 等佢贏莊一百蚊

要scarlet witch

上貨味

所以佢咪轉左肉身黎扑野

Kingdom come造型 近未來

cosbaby

game版

Dark knight cosbaby

終於等到出TDK Joker啦

Cosbaby

唔係實物喎

襯早場無人安全d睇左小丑女
真係無個造型鍾意 其他幾條女就梗加…

咁多cosbaby

又出撚埋啲垃圾

係咪預告RERUN TDK?

dc都rerun利申想入dx batman

DC又贏

MARVEL高潮過後DC終於上位

Cyborg同Shazam呢

出1/6 game harley好嗎

尋日先屌到隻小醜女反艇
今日出幾隻Cosbb又打曬飛機

連dx07都可以remake
我信佢會再出

2 隻 ，thx 🙏

自己砌左一隻dx11rerun真係冇錢剩

快啲rerun喇屌

dx11原價千令蚊咋喎

RERUN的話我真係兩盒THX

真係好撚正
拎住啤牌果隻都正

淨出個pat?

好似wm4隻雞脾咁出

我要

用軟身材料ok？

係囉
可唔可以軟身
要軟淋淋咁樣
得閒可以拍下

將Batman個頭換淫賤胡迪再摸住個pat

岩岩再睇佢ig
連Batman既cosbaby都出埋

上去望吓紫薯再諗下定唔定好

仆街唔記得買保護衣

通常睇完就會想訂

廿樓好似有人拍緊嘢

實物真心靚過相
可能因為夠大隻

真係訂埋。。。

有無圖

我走咗啦 見班staff係佢哋度 費事影

唔知乜水
睇黎都無人知
聽到條友講走埋去講5大訴求

咁奇怪？

係咪叫改美隊個條友

下隻出貨到美隊未

岩岩睇ig會唔會係扮開箱一直有玩ht條女啊

應該係啦

派貨未

原來嗰條女

好似叫大祖儀

終於入咗th神物iw thor

條友真係唔識過啵

幸福賓周的玩具

岩岩打完sandman

好過在下葉問 同史萊無

在下葉問有自己排架wor 條女做過乜野
利申唔係條大陸仔fans 但唔想見到係女就個個狗衝

收單唔得咩
未必個個經歷過依個時侯既
我五年前已經歷過曬

咁點樣好過
三舊都係屎

咁人地食正條水多人睇
咁又上左位

幾個都係屎 玩具av先係最好

好想睇牙德

睇玩具AV係會睇到想追單

好想聽阿嘉d專業分析

Agger
阿嘉講野有內涵

Perfect池

最佳組合

brian都幾好

依個組合點輸 我愛牙德

其實睇咗咁耐發覺我德係幾有熱誠但係啲手指甲同黃牙真係幾扣分

佢啲麻甩先係吸引之處，識唔識

請問20樓門市除左 thor mk50
仲有咩現貨賣？ 仲有無deadpool 2.0?

1590 意思就係笑班水魚一邊話貴都要照買隻 Barbie

2盒 thx

有冇人隻大媽係唔用stand都企到嫁
我個隻冇stand就企唔到

已入手1/4 mark3
原來都幾輕手下
1/4真係details好多 個地台正
不過真係無咩配件
另外膠面係咪唔會甩漆的?

咩面上得唔好都會甩 但機率係細d既

我都想問

除左站屍無一個pose可以唔洗用個stand

都唔明對鞋已經做左分件 但阻唔整接地 做乜9

膠面上色附著力好過合金好多好多

200都唔想要 黃晒咁撚核突

啲打手多撚到

我唔係打手

我係站屍都要用stand 成野野個重心係向後傾

好難先企得穩

點解可以玩到咁

為冇頭雕而默哀

confirm左唔會有咩

我都入左依隻 好希望佢出頭雕

eva話因為license問題，預左佢冇頭雕先
大貨有當送咁話，得啖笑，個價錢根本要包埋送乜撚野？真係好意思講出口

但你聽完覺唔覺得會有，唔知幾多%既假希望

一日未confirm都當會有
利申 未話有頭果陣已經想訂

隻CM睇落真係同個版分別唔大，係個眼神冇乜神咁，木口木面咁，但印象中個版好似差唔多

Dx版個兩舊野係咪透唔到光？

買咗我都係用返魚缸頭
有頭嘅話希望有副廠會整特效服可以用

你果隻係咪長短腳 我隻又站屍企得幾穩

屌你正呀喂

thanos墮落到咁 有無人肯換?

睇唔出係咪 整整下又企到 不過都唔係話好穩

Venompool見到有人收
依家一張咩價
如果平我都收返張

無頭既話 個身應該要整返有燈啦

heatoys難d會整比你

之前15飛哥好似500定600收

兩隻差好遠喎
妝都唔同

2盒,thx

出現了

Who

排100

睇完更加唔想訂

免費同你要 你比返100我加名

你張圖比人改過，都冇無人機

依家ea巨腸有原價單未

If you dont mind my asking, where the hell have you been all this time

啲價貴到傻

會場85依家幾銀

Same same一定出

出幾多訂幾多，反正mcu淨係得番mk1想訂

開Falcon SW 短髮CM Drax Mantis未

bring me vulture!!

vulture都要!! 明明隻辦咁撚靚

想知點放得落

如果出Vulture可唔可以Rerun埋紅藍蜘蛛

如果唔rerun都想後追系列

吊係天花板是常識吧

成隻vulture計埋翼應該好重

所以吊到當贏

出先算啦講真

打j

睇返條片 原來用左三蛇架

呢隻野真係冇得就咁擺
對翼同本體重量太唔平衡

見到dx12 但爛Belt計返港紙 $2100

唔算平咩？ 二手定一手

sor自膠 btw尋日出cosbaby 比個rerun假希望

熱潮再現

條友瞓撚左幾耐

炒狗肺炎價：食你1000唔過份

你係咪冇訂3.0狗衝4.0

兩隻都有訂 但頂唔順3.0跟金手套之前原價放左
而加持有4.0

正路都原價走3.0

最理想係一隻包括哂3.0同4.0既件，可惜濕鳩ht只會呃錢

利申：比佢呃左我訂完3.0焗住訂4.0費事走3.0，兩隻對我來講係魚與熊掌，要怪就怪ht大貨唔改，做法鳩屎

4.0除左無奸笑之外都幾好

有位放就係

4.0另一個問題就係無造型手，屈起隻手diaplay幾日就會爆膠 所以岩岩訂hq個時都無訂到thanos

條命緊要D

2盒thx
好人一世平安

呢款Exclusive好似限量排完就冇
相反而家唔使排都任買現貨

係咪好似少件過普通版
冇得換面

岩岩上fb睇到原來個個都好鐘意呢個look

戰損Version 唔個盒唔係正面咩

所謂上海版就正面樣

我都係好爭扎

最怕係買左返黎無位擺

左右門神咁擺

最衰無造型手,長屈隻手一定gg,但唔屈隻爛手套會變左無用

因為依個原因決定唔入4.0了
可能再等多幾轉再平收張3.0算

有無ching知 newt deluxe有無再派貨
想追隻現

咁已經摺埋咗

之前3.0賣左1600 真係好好彩

好好彩？你係指張單賣左1600？

佢冇用不推

你仆街啦 快啲走先

而家耶穌都留你唔住 RAP

連登仔最憎炒狗 希望大家出黎圍屌佢

佢地訓床，自己訓地下

會唔會有副廠出造型右手臂

呢到唔準講真話架喎

想保養下啲hottoys figure 假皮褸

有冇邊隻噴劑或者油可以推介下？

之前有ching介紹過，我都想搵返

希望啱用

Thx ching 等遲啲買黎油下隻雷神

唔知有無咩方法可以長期供電又唔洗掛住個尿袋咁樣呢

有無邊款led白燈好用？
想自己裝係櫃

d figure長期比燈射住唔好架
靚還靚，display環境夠光源就算啦唔好為加而加又嘥錢，買多隻figure仲好

有

發毛咁

參加完泥地賽？

巴打們知唔知博士隻千手配件邊度有得買近排先買左隻博士想買埋呢個

好似要買多幾盒博士砌出黎

做咩姐你？？好好笑？？

淘寶有

白痴仔

呢條友次次都出黎搞笑

琴晚開左隻 mk7 黎睇，發覺隻小腿件甲離晒罅，想問下係人人都係咁，定係我中 sad

小事 隻隻都係咁

事隔個幾月 又出現了
劉松仁打仔.jpg

剪指甲啦 好撚核特呀

係呀 唔要比我

又出現
不推文呀屌你

你手指中SAD
訓醒未

咪不左囉

Sor 覆錯 應該覆乜7嗰個

Sorry 咁多位巴打，我唔係成日追 post ，大意無留意到之前大家定左啲咩規距，亦都好多謝有認真回應我既巴打

拎住d舊野玩下先囉

你個隻算好啦，咪撚咁小事都係到問

玩緊iw thor

嘩 你隻mark7花撚到
真正sad位你睇唔到 竟然剩係留意到條罅
上20樓問問佢啦

俾你塊指甲’僑’開左

我之前想收番隻戰損版 比你搞到又想收番隻番黎 依家3000收唔收到戰損civil war 隊長？

要普通版唔抵 想要戰損多d

唔錯咼

爛面冇爛甲

有啲似美斯

有無保安頭盔介紹

剪指甲啦
左手唔剪指甲彈唔到結他同溝唔到女的。

之前都好想要
但覺得兩者個差異未去到二千蚊咁大

肯開mando未

連endgame都可以差不多一年後先出新野
Mando, ep9可能都要等下

係鳩流區 見到85首日單 都要排低過原價

下季先開

Ep9 Training Luke leia

同印度佬一樣死都要講價
就算最後平一毫成交都當自己贏左

支那停左工
咁我隻HB 1.0dx係咪唔會如常四月派

HT可能所有野都要遲
陳老闆都懶得上去監工?

你想jerry係呢到答你？

想一眾巴打有心理準備,
黎緊會慢 會遲

thanks,不過唔care佢幾時派，反正訂左都係得個等字

等超人果d巴打都唔覺唔覺等左咁鳩耐

等乳豬眼

訂唔訂thanos好

希望禮拜一開兄妹，禮拜五開mando

要問得,本身都唔係好想訂,應該係

朋友，我諗你心中已經有左答案

THANOS 3.0 派第二轉未呀 DKLM
會員次日

3/4單

派都唔想去住 廢事用多個罩 依家放工就返屋企 邊度都唔想去

仲帶埋飯 廢事出去食Lunch

而家hottoys個大陸廠都應該停左啦？

停乜撚，間廠又唔係武漢隔離
d工人停工邊個出糧比佢開飯？

支那要全線工廠停止 開工就罰錢印象係咁

你活係平行世界？

成個中國停止運行咁滯，點開廠
啲工人集體傳染咩

話時話蟻人兩公婆唔知會唔會耐過超人出貨

聽日問下先，嘈來冇意思

等你好消息

傻鳩原狗 衝出黎柒
保安仔返座頭𢭃利事買Hottoys啦屌你老母

佢轉緊ac了

d癲狗又衝出來吠

收嗲啦你隻燈閪

早兩日好似見到個post
話維尼落命令, 聽日開番
應該係跌得太多GDP
加上又唔係賭佢自己條命, 零成本

等你老母臭閪咩，我問完得個知字
有話要講埋比你條垃圾知？

市面上只會愈來愈少貨

聽日復工強制停左兩個幾星期

話你轉個ac就咁敏感

點解你係燈閪

唔好啦

工人感染唔係問題
最緊要d玩具冇事🙏

敏乜撚野感？

我最撚憎你呢種偽君子
真小人都冇咁撚黑人憎

多事啦你

買番黎高溫消度左先開

未復曬 有間廠係廣州覆我要再停多一個星期

係要一去到sb就攞幾個大垃圾袋包好件貨 然後係屋企門口消毒個袋再拎返屋企擺半個月以上就應該可以安全開袋

唔知

中國工人條命都唔值錢 有病都繼續開工架啦
擔心ht不如擔心made in china既產品好過，反正ht有排都未派

大家都等到過晒保先開保單渴市，炒狗又一條財路

炒貨好過啦 賣點係已安全隔離14日

原狗就係賤， 抵你比HT係咁撚

上水 Who???

係你條廢柴喇
有人唔做係要做狗

我比錢訂hottoys有咩問題？

繼續吠啦你班賤種狗

我想問吓我隻MK 50 用蛇架夾佢個身嗰陣,佢啲燈即刻閃閃下我即刻唔敢夾,我想問吓我係咪夾錯位

無電掛 D餅仔電係咁

國家衞健委日前修訂統計標準，沒有病徵的病人，不再計入確診病例，於是之前當地的13名病人，沒有病徵但檢測呈陽性，於是從確診病例中剔除

但係我冇夾佢嗰陣 佢就冇閃閃下

集氣今日開女巫

如果係Joaquin攞best actor之後即開joker就先

要開一早開咗啦
應該真係無批過LICENSE出去畀所有玩具

覺得呢個頭雕配短髮會好夾，猴活快手唔該

早兩日行過尖咀又無左2500

gal贏唔知幾多條街

做乜唔返工

塊面趕街坊
所以隻 cm 做得再似都好都係核突

同老闆講話要睇oscar 佢叫我唔洗返啦

以後唔駛返？

好chill

今日放假阿

睇住牙原出黎咬你

三瘋張狗飯圖

已經唔係靚
仲要係女權八婆性格

真心覺得mcu今次真係揀錯人，大家都係女權，但睇ww同hq唔會有黑人憎既感覺

收皮啦

brie正好多

joker贏左男主角喇
侯活開訂未

無版權呀 你估侯活唔想賺咩

應該揀邊個

2680買個power pose

又係Cosbaby 屌

拎過oscar都比人反 cls
黑寡婦都係女權片 唔好睇阿笨

又係dc

DC展

Emily Blunt

真係好撚樣衰

無人叫你買

Dc

得啦你最靚
我就買硬

DC又然

諗起個係avg2 個cm替身仲正

根本個頭雕係做得完全唔似

師兄你都幾撚惡
一定要覺得佢靚？ 你買唔買關人撚事咩

無表情姐 真人多表情好多
硬照黎計算係咁 好過ww 其他

Natalie Dormer都有feel十萬倍

我都係讚佢靚姐
唔得咩

又叫人收皮 又叫人唔好睇BW 你玩曬啦

上面係到講女權 gal galdot咪一樣女權
黑寡婦都係女權架 咁憎女權咪唔好睇
講到你唔睇就無人睇咁

我懷疑dc冇批過週邊商品權出去
上映左咁耐，都冇見過商品出

成套戲既走向都唔似想商業化 應該無望

wadiu Batman Returns等緊你出企鵝同貓女啊候活

同埋我同上面spiderman師兄講 唔係同你講

根本就唔係講女權
係佢個格乞人憎
你係咪有病?

都無人話過唔睇套戲 成隻藍絲叫人咁憎黑警 有事唔好報狗咁樣
而加講緊條八婆樣衰＋閪格＋女權所以乞人憎阿

似係 成隻癲狗咁 唔講以為brie larson老公

唔覺乞人憎喎 你講就係架啦

Cyborg Shazam

得 各位唔好嘈
brie larson係世界上最靚既女人 不服來辯

WM6－250再加口罩都無人要 慘到

女權+樣衰+臭格

又話唔關女權事

on9仔

一樣咁中意

我企係你個邊架ching

認錯人？ 我冇話唔關事喎
你覺得靚咪靚 洗唔洗下下chur住人
Btw靚女+女權
樣衰+女權

痴撚線

mk50 iron spider deadpool2.0 ca iw
你地會揀邊隻 得返1個位

mk50 啦一定係

超人過唔過份啲，無哂影……
上次唔知邊個話清明先再會再派唔通係真……

連登唔知第幾屆ht辯論大賽正式開始

遲啲搬屋想買過個玻璃櫃 唔想淘寶又想轉下唔用ikea detolf 有咩介紹？

ikea
detolf
billy
besta
milsbo

國唔國 DC 就好似猴活既大婆
MARVEL係二奶

而家二奶人老珠黃啦
猴活先死死氣返屋企食住家飯

見有巴打介紹用層板加display箱
平d又flexible d

咁SW一定係青春少艾 十八歲肉體

層板加display box真係恩物來

Assemble個陣 cm仲未到

pass

又好似係

鍾意件八婆嘅男人係咩心態

ikea detolf 其實一啲都唔啱放hottoys,唔夠闊
我覺得起碼要闊60cm先好睇

我究竟睇左d乜撚野

dc糟糠之妻
mcu當紅花旦二奶
sw親生仔
ep7-9野仔

牙原 d 朋友

呢個世界好撚多冇營養嘅智障仔
呢個post特別多

瘦身男女

睇你個box邊度買架咋，不過真係好flexible，要幾大都得

條友似真係傻嘅喎

唔好笑人啦 等陣又轉ac啦

一個玩波一個玩腳

呢個咪同CA打車輪果個女兵?

啱呀

我有cap低d大奶圖

一陣比人地話你地重口味架喇

我全都要

Ht依排做乜
係咁推dc cosbaby出黎

正常啦 大熱既A4 由肥thor開始反應就麻麻 加上支那肺炎影響 出低成本既cosbaby 風險細好多

因為3月 有ht dc展

重出tdk 1/6好過啦

其實幾正 有陣淫味feel

d cosbaby都幾好執，咁垃圾賣舊幾兩舊水

動物節個期仲有人炒 真係痴撚線
原價都晤想買

鍾意征服哩D女人既感覺

係，我超重j口味埋jimmy fix，吹呀

唔知wow左味 兆萬有奧創現貨

笑撚死

尖沙咀有mk50

都有

連mk50 雷神 hulkbuster iw

有冇隊長？

最初我都打左個突 點會咁多人鐘意cm 隻肥西
睇睇下先發現 屌 全部都係原狗啲分身

係呀中意cm=我分身呀死傻鳩

你地班傻鳩有幾多個訂左呀

我係原狗，你地係病毒咋

講野都柒過人

係咁多拿？

真係無訂到
你貼錢送 我都要考慮下

你班病毒吹唔切雞唔好浪費我時間

問左ht公廠復工進度未？

不如直接少少啦
我當比你地批鬥完，你想有d咩得著？
咪咁撚無聊啦，我係咪要驚，要喊？
你覺得好有趣好好玩？咁你哋慢慢吠

如果諗到想要d咩得著再講

笑

半年有多都未截單..有幾多人真係鐘意

佢地都叫曾經識得我，要鳩嗚都有d理由
你呢條寄生蟲真係好撚悲唔知博乜柒
死又死先，企又企兩邊

係呀冇人中意，hottoys倒蝕都要出cm

喱隻無呀😂

求佢重出1/6小丑

重出一定追

本身唔係dc迷
但早幾日上去訂完隻蒙撚樣之黎再望一望小丑
真係好正

想要dx batman

我

3月有dc展日本

又嬲 唔怪得佢地撚得你咁開心

唔比人中意既咩 咁惡既

你叻喇寄生蟲
睇幾隻字就知我嬲

等睇圖

個樣勁淫
特別堂眉

越閪既女人越想騎佢征服佢

cm個角色我就麻麻 訂佢就為齊team
我丁就丁佢現實d奶圖多

Mon post 狗咁快出黎咬人, 24 小時mon住睇下有冇人屌你

做人做到咁

下話

今日係咪又係兩條戰線

唔係得一條

Cm嗰邊唔係多咗一條咩

果邊好似得個傻仔係度周圍咬

班廢柴有任何機會都想call我出來架啦
吹緊cm咁撚好機會點會放過呀
依加講緊中意cm=我分身呀

Jeonjisu係咪都係佢黎

RDJ幾時先將討論區個名變辯論區

佢無否認過

係阿

竟然？！

叫做原子CM擂台

好多分身

咁係咪?
佢地話冇否認

全世界都係我分身

我要打10個

真，想call哂佢地出來隻揪

數哂出來先，我想知我有幾多個分身

唔用可樂OK? 怕惹蟻

ok

做乜鳩

第一屆原子擂台 要報名自己係下面填

唔填=懦夫

一直都話唔重要

重點係你地一路咁咬落去唔係辦法
有冇明白事理嘅人知道事情總要解決

Jeonjisu一直關注事件

填表啦廢柴

原子who

屌你老母死懦夫

其實唔明有乜好嘈大家係到都係討論下玩具姐
Btw我浄係食花生 唔好屌埋我一份 菊花殘

原因就係佢地仆街

笑死

1.寵物店的風神bb們
2.RDJ

你憑咩代表佢地？
你自己呢懦夫

請報名後主動聯絡
未有聯絡又繼續吠嘅死全家

感謝提供笑話

保護私隱

今晚12點 沙頭角 不見不散 唔黎正垃圾

我以為中BUG 見到有人引用又見唔到對話內容 原來完全封鎖左

你班垃圾冇一個唔係食屎狗

Jeonjisu係邊阿

聽講你曾經都係一份子
講野唔洗咁絕wo

係wor,唔洗咁絕，由得你地慢慢鳩流流

唔得閒轉ac呀 等陣啦 咁心急

屌唔等啦 垃圾

你咪垃圾囉指路明燈

係咪開咁多分身就係為左話BRIE LARSON 好靚女?
OK BRIE LARSON 最撚靚女世界第一靚

依家叫佢阿 叫你咩 又衝出黎柒

我理閪你叫邊個
依加我叫緊你丫嘛垃圾

同你交流過癮d
咁中肯

新post

我都係得閒丁下d女英雄架咋

唔好屌埋我

唔鬧交唔係ht post冇嘢開就鬧交嫁啦

留返啲力屌啲更需要俾人屌嘅人仲好

新post
熱心推爆

新post
快啲爆